唔好再諗咩罷工罷市喇 呢樣野向香港人心中係不可能

無人敢做第一個講 唯有我冒住比人扑到變單機既風險做醜人第一個講

求下你地唔好再講咩罷市罷工 罷課都仲有可能
罷工罷市真係唔係你地想像中咁簡單
手停口停何來有錢比立場蘋果 何來有資源補充比前線
而且家家有本難唸的經 唔容易因為一場運動而去冒險失去一份工作/金錢收入來源

最令我難受既就係一班深黃既(包括我) 因為生計被逼番工 仲要睇住你地話點解唔肯為佢地而罷工果種心痛
我真係好想答 : 唔係我唔想罷 係我唔能夠罷 有頭髮邊個想做喇尼?

講得啱

對 , 冇左份工 , 租都交唔起 , 除了被罷工, 好似上星期五中環, 交易廣場下面好多黑三人企晒係馬路 , 老世話可能有危險, 所以4點就放工. 被罷工二小時.

勇武休息，和理非接力⋯⋯返工！

笑撚死我你老味

香港水深火熱 極權來臨
個個仲掛住返工
今次唔得就底俾共產黨統治

我講到口臭
一至五搵半日集中AL
中午舉行快閃或下午5區集會
每星期半日
應該有可能
但連登仍然狂吹風放工後節目
中午活動完全唔提

唔洗美化自己
自私就大方地認
人性有醜陋既一面好平常

歡迎被擺工

我意識到
我一唔做我個位即刻有人頂
然後我自己搵唔到工

返工狗好歡迎被罷工 , 歡迎泥中環區

我朋友測量師, 罷左工被抄, 之後2個月搵唔到工做, 返工狗只好用金錢支持,
我也支持了文具比小朋友返學, 只可做到呢一步.

俾咩前線，前線已經越黎越少